開定先 ADT苦主討論區

收到風Goog會收購部分股權 有冇人pre market衝入去？

今次唔玩

買唔到，屌！